有無比較內斂的巴絲？想開tg谷但驚鬥唔出聲

即係想揾人食飯，睇戲，睇話劇，睇演唱會

不過我份人比較慢熱，可能要好耐好耐先撻得著

內斂都俾人負評